如果我是林鄭月俄，我會‥‥

如果我是林鄭月俄，我會宣佈獨立，成為第一任總統。

請接力

如果我是林鄭月俄，我會瘋狂做雞，不停攞假鳩抽插自己。

乖啦，去番娛樂台開post好冇

我會縮番入老母個閪

如果我是林鄭月俄，我會幫所有前線警員含撚

如果我是林鄭月娥, 我會負評, 然後上一頁

其實佢都diu撚左，直播突然講句 宣布香港獨立
佢咪可以落台👍

用緊急法宣布香港已受到共產黨打壓
要求馬上歸英